歐美國家有必要恢復黑奴制度，否則會步向亡國

雖然你成日玩膠，但我都認同，
但可以好聽d叫做黑傭，出返糧比佢地咁

黑人再教育營

gchi

教育，浪費時間同錢啦，黑傭再訓練營算啦

黑鬼智商低, 犯罪率高
全世界只要係黑鬼多既地方一定係貧窮落後同罪案溫床

我絕對支持

你好似唔熟蟈蜻

其實殺晒仲好啦🤔

打倒法西斯 極右

對住啲賤種民族 ,根本就唔應該有人人平等同連憫之心
香港就係一個板
就係因為你幫佢令到佢彈起
到頭嚟只會令到你屎都冇得食仲會害到全世界

非裔公民職業技能學校

最終解決方案。

太認同

中東sand nigga=黑人

要由細教育佢哋
應該儲錢買樓
咁就自然一世為奴